雲海：保記一姐 刑路：新彊維穩好成功 誓要稀釋真港人比例 再改革香港 支持蒙面法

保記一姐語出驚人 誓要稀釋真港人比例 再改革香港

邢路，大陸婆，喺香港搵錢，過富貴生活，發表支持警察言論，仲暗地做善事，慰勞警察，係好需要大家表揚下佢！！！

就職公司：保記 - 資深區域總監， 帶領2000人既United 團隊，成員多數大陸人。

事件如下：
1. 支持禁蒙面法，支持愛國人士快閃唱國歌，強調佢地做正義既事無需蒙面

2.買大量美心月餅、生果同訂造錦旗送去警署，支持警察為正義的化身。 ps. 送禮既人樣打哂格仔

3.覺得香港好！呼籲更多內地人士過黎香港工作定居，拎選舉權，稀釋真• 香港人比例

4.認為新疆維穩好成功，提出香港需要教育改革，要喺大陸引入大批教師洗大家腦

5.佢係何君妖粉絲，覺得佢好有創意，改歌改到出神入化

6.視自己為人生贏家，成日狗眼看人底，無論喺公司定街外，都擺住高高在上既姿態，經常投訴人

7.無論男女老幼，每逢有客都會邀請人地去佢屋企訓， 比一個窩心既體驗人

8.曾經提出窮人論，賭王個仔同朋友搭經濟艙就比人報出黎，換轉窮人仲會報？ 酒店都住唔起呀

特登附上佢既個人照、全家福
你睇下佢地成家都好幸福啊！！！請大家比多啲祝福佢地

保誠唔係英國嘅咩？